求Ford 零件舖 （非原裝都ok）

壞咗粒Relay...打上新代理問報價$1099。。。

外國賣緊HKD$50~60....想問下香港有無專賣／整ford嘅舖頭？？

代理1099係咪包埋人工先

點解唔買咗返黎先諗？

唔包人工，仲要訂一個月

咁你見到外國有咪自己買咗返嚟先

西貢 華哥 Ford 聖手

求contact

咩relay咁貴

有冇原裝part no.??

宏益啱啱接嚟做 又未有新車賣 係咁上下

relay唔係通常係fuse盒附近喳咩 一掹一插都要特登搞?

6G9t-14B192-AA

之前架fiesta壞左relay, 去淘寶買左個10蚊

淘寶買一粒頂住當先得唔得呀

Ford 真係算啦，之前去鯉魚門問價換零件， 個師傅好誠實同我講自己出去車房仲撚快

既然都知係 relay壞點解唔拆出黎去一般零件舖度配?

拆落去零件鋪對腳位，完

先去日本零件店，有的話會平啲

thank

想問你部係FORD 既咩車呢?

無冷氣，換咗粒relay 無事。但係琴日又無冷氣。。。。

你係邊款車？

S-max

去facebook搵Ford Owner Club 啦，應該有人幫到你
佢地會介紹你去搵華哥，專整Ford
利申:都係S-max車主

thank~